咪撚再打飛機洗打FF自己係良心警啦

屌你老味望到就想嘔
句句都講撚到自己警界良心咁，當初為左保護市民打擊罪惡先當差，咁多年抄左好撚多牌CHECK過好撚多身份証就好熱心工作維護左世界和平咁
不過今次因為礙於乜撚野ON9文化驚俾人欺凌，一係就話自己陷家都殘廢既要等佢養唔可以無左份工
你老味閪你係咁撚有正義感咁想除暴安良既，就點撚樣都好排除萬難去拉撚晒D犯啦！係呀犯呀，蒙撚晒面亂鳩咁打市民亂鳩咁放催淚彈亂鳩咁開槍個D犯呀！
會唔會因為個賊跑得快你唔追佢呀？會唔會你個仔偷野你唔鎖佢呀？
係既你就咪撚吹到自己幾撚高尚想為人民服務啦，你包疪緊D罪犯咋！自私既狗閪黎咋你地都係，同你Ｄ同事一撚樣都係狗呀！！狗呀屌你地老味！！！

個D乜撚野士氣低落，所以點都要保自己伙記仲撚好笑
你真係黑社會黎架？全港最大犯罪集團？要靠保住做錯野既細既先維持到士氣？
再者士氣低落咁點，係咪就可以番工唔撚洗做野，可以瘋狂射波同蛇王？
如果係既咁咪由鳩佢低落囉，反正低唔低落你班撚樣工作態度一嬲都係咁撚樣架啦，低落高漲都無柒分別既

所以我唔該你班契弟咪撚再打飛機搏同情啦！我想嘔呀！

你竟然用人話同狗講野

一時衝動
就好似有時D狗主見到自己狗唔失亂吠亂咬野都係用人話鬧佢地，唔會吠番D狗架嘛
同埋都想俾廣大狗主知道D衰狗真係扮緊死狗博同情，本性都係惡犬黎 最好奄撚晒佢地至岩

希望大家真係唔好再俾佢地呃到

有良心都唔會做警犬啦

有良心既一早頂唔順走啦

張子強季柄雄收皮之後香港不嬲劫案都唔多。係呢幾年多番幾單南亞仔搞搞震。狗屌佢班柒頭皮。亂柒搜身。醫院拉人。敵視市民。亂槍亂棍打細路仔。個個接受洗腦變晒秘密警察。。你呢三萬個魔警正是而家香港最大治安問題呀。屌你地祖宗十八代

又唔好咁講
我相信都真係有好撚小好撚小一部份原本係人黎，只係入完學堂或者出黎做野之後無耐同化左變埋狗
又或者好似下面巴打咁講一早頂唔順走左

參考下哥布林殺手既金句:只有不會出現在人前的哥布林，才是好哥布林

無錯
根本最擾亂治安目無法紀既係呢班陷家產
以為自己著住套衫就乜撚都做得乜撚都岩

to mon緊post果班狗:
南亞仔打劫完都尚且識著草番印度。你呢三萬隻賣港狗屌仲係度賴死r爛腳。屌你地阿媽個閪。香港如果真係比共產黨收編左。你地仲賤過泥呀。第時幫老解做看更人地都嫌你唔識講蝗語呀。柒頭皮